上證個勢都幾勁下 👍🏻

冇底咁

中國製造2025（上證）

建國底
建黨底
海嘯底
宏調底
基數底

(利申，Put咗內險。)

超越標普

蝕撚死

依家習總講明走老毛路線, 想有經濟? 全民做雞啦

嗱，今次就撐共產黨喇，人人都話美國股災會仆街冚家產，a股唔驚！首先自爆左先，咁咪無咁傷囉，好似係